{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_018117",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "몬떼델피노"
    },
    "text": "年中無休で営業しているこちらは、10時から22時まで営業しています。 ブランチは10時30分から15時まで提供され、日曜日は休みです。 毎晩は4回のライブが行われますが、開始時間はそれぞれ14時30分、18時30分、19時30分、20時20分です。 公演時間は40分ずつかかり、隔週日曜日は休業日です。 ペット連れの場合は、屋外テーブルのみご利用いただけます。 営業時間は毎日10時から22時までです。 金浦漢江ゴルフランドの内側に位置しており、駐車場が広くて便利です。 メニューには様々なドリンクがあり、パブからイチゴスムージー、アップルゆず茶まで幅広い価格帯で提供されています。アメリカーノからイチゴスムージー、アップルゆず茶まで、様々な価格帯で提供されます。 アメリカーノは5,500ウォン、カフェラテは6,000ウォン、イチゴラテは7,000ウォン、ブルーベリーヨーグルトスムージーは7,500ウォン、アップルミルクティーは6,000ウォン、ヘーゼルナッツラテは6,500ウォン、さつまいもラテは6,000ウォンなど様々なメニューがございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "こちらは10時から22時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ブランチは何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "ブランチは10時30分から15時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "日曜日は営業していますか？",
            "answer": "日曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "ライブの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "ライブの開始時間はそれぞれ14時30分、18時30分、19時30分、20時20分です。"
        },
        {
            "question": "公演時間はどれくらいですか？",
            "answer": "公演時間は40分ずつかかります。"
        },
        {
            "question": "隔週日曜日は営業していますか？",
            "answer": "隔週日曜日は休業日です。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで入店できますか？",
            "answer": "ペット連れの場合は、屋外テーブルのみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "金浦漢江ゴルフランドの内側に位置しており、駐車場が広くて便利です。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんなドリンクがありますか？",
            "answer": "メニューには様々なドリンクがあり、パブからイチゴスムージー、アップルゆず茶まで幅広い価格帯で提供されています。"
        },
        {
            "question": "ドリンクの値段はどれくらいですか？",
            "answer": "アメリカーノは5,500ウォン、カフェラテは6,000ウォン、イチゴラテは7,000ウォン、ブルーベリーヨーグルトスムージーは7,500ウォン、アップルミルクティーは6,000ウォン、ヘーゼルナッツラテは6,500ウォン、さつまいもラテは6,000ウォンなど様々なメニューがございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 397
    }
}